【一人一句】講左收唔翻又好後悔嘅說話

無論係對另一半/親人/朋友嘅說話

我先 我最想溝個個唔係你 只係咁啱你受咋！

叫學校老師媽咪

利申 未試過

想講去屙屎又諗住就快食飯
講錯咗「老師，我想去食屎」

你好自為之呀！

笑左

同條女講我養你

同條女講：你走啦

真係頭也不回咁走